真心覺得成個啟晴邨個範圍=大陸邨xx(

你老未
去果邊食個lunch
都未行到商場
一堆蝗樣老母係到傾計 講唔正廣東話
衣著大陸西咁撚樣衰
唔理d仔女周圍跑
去左大家樂食
屌 嘈撚到仆街
勁多細路仔
尖叫既尖叫
個老母又唔理
仲要一堆5-7歲係到講普通話
個細路女 仲要講粗口"他媽的/臭逼"
屌 好撚恐怖
成條邨根本就係大陸邨

我諗好少連登仔去呢頭

賤種邨

支那殖民地啦
7成普通話人

認真查8成人呃公屋
大陸有資產、大陸人假結婚etc

本地人又可以查下暪入息
圍村人拎公屋亂泊車仲可以聲大夾惡打保安

污煙瘴氣

好想炸左佢

廢老廢中都係投建制架

隔離d私樓賣兩萬蚊呎

啟晴加德朗=小大陸

但啟德全部都「中國製的」

大角咀、觀龍……公屋隔離一定萬幾蚊呎架啦
香港有幾大

搭巴士見過有個女人唔排隊直接係落車門上車，比司機鬧返佢落去

全部都係大陸人
利申附近返工

office hour仲喺邨內咁一定係啦

點止啟晴邨
我喺舊區番工，有一半客都係揸身份證既新移民，有口音都算，有啲直頭講普通話，根本香港已被佔據

屌你啦 問過洪福邨未
果到好似割撚左比大陸咁

你做社福界

不如問有邊度仲係清泉

港島？

係某屋邨街市雜貨鋪聽到兩個八婆既對話
：鄉音事頭婆 鄉音大媽

「你有身分證咩」
「我梗係有身分證啦，你有冇？」
「哼我梗係有，上年攞既 」
「哈！我有左幾年啦 」
「⋯⋯車，好巴閉？」
「係㗎係幾巴閉㗎」
「⋯⋯⋯⋯」
（跟住鄉音大媽好滿足咁走左）
對住個顆計：「蝦！抵得佢丫！！」

個情境十足平時cctvb 果d情節
兩個港女係名店度互串

但呢度係街市雜貨鋪⋯

垃圾香港身份證，咩人都拎得，想死

新嘅公屋好多大陸狗

去過安達邨，啲支那女人喺公園唱蝗語歌

新起好嘅安達臣鄒都係比新移民住

好似有隻曱甴響你屋企出現
到你知既時候其實已經無得救

大陸定印度次大陸新移民？

咁應該係銀行界

mikiki 最撚慘

明明想扮豪宅

比班大陸閪搞到cheap哂

呢個偽豪宅位置

垃圾地段起棟外觀睇落光鮮既樓然後賣豪宅價

所以成日話香港人多啲申請公屋啦

個位置真係笑左
隔離公屋位置都好過佢
公屋係正準備起既地鐵站上面

我見過仲仆街,茶餐廳高談闊論點申請綜援同公屋,屌佢老味聽到火都嚟

屋村係機會比較大

樂華村都係

試驗緊局部殖民呀，畫公仔唔使畫出腸啦
以前英國佬既德政，而家變成蝗禍溫床

上水三個屋邨蝗蟲，廢老同正常嘅比例：

天平：5:4:1
彩園：4:5:1
清河：4.5:4.5:1

想死，唔講以為返上水要回鄉證

怪就怪啲廢老
香港搵唔到老婆就娶大陸女人
一車車咁運落黎團聚

呢句真
因為廢, 所以先要娶大陸女人

水泉澳都唔好得幾多，只係山頂冇咁多，

山下個幾棟係特別多支那蝗蟲

仲有水泉澳邨，公屋改名叫(蝗)皇泉嘛
屌，講起呢啲就好撚躁！
香港人變二等公民，鵲巢尻佔

其實將班畜牲迫埋一條邨係好事，將來要殺佢地都唔駛咁撚煩

啱呀

利申 住嗰到

睇下公屋申請個入息限額就知，點解啲仆街蝗住撚晒香港d公屋！
人地大陸有幾多百萬身家又唔會check/ check唔到，黎到香港又唔搵野做，收入$0資產$0！
個公屋入息限額低到簡直係鼓勵蝗唔做野！

駁唔到

三人家庭$22xxx，兩個人做野已經爆
所以啲蝗師奶咁撚得閒，養到肚滿腸肥

好似有個港姐住果度

孖逼.

公園啲細路幾歲就識講屌你老母
仲要大嗌到全條邨都聽到
真係好有家教

我預計呢到肯定會變成社團地頭

其實班撚屌未住公屋之前住邊

安達邨起到勁撚靚比晒大陸西

中國香港

將新移民派入某啲公屋
咁政府咪容易啲操控嗰區既選舉結果囉

住隔離麗晶既我表示
果邊真心好多虫

新屋邨全部都係咁上下 錢俾晒食福利嘅人唔係俾人才

果度勁多正淫妻，老公多數上左年紀，未試過戀愛既滋味，你對佢地好少少已經可以上床

on9
香港已經變左大陸啦

呢幾年多咗好多北婆
個樣一睇就知 牛高馬大 肥過個廢老公
化個死人妝 著件桃紅色衫
拖住隻小蝗蟲講唔正廣東話

滅佢邨

有部分望到維港

新蘇屋邨都好撚多蝗
上次搭小巴上明愛
有個大陸女人: 師雞唔佳哨屋邨有落！
一到就成堆落車，成村人返屋企咁，由上車嘈到落車
屌你老母蝗移民攞撚哂香港啲福利

有次坐車經過，明明兩邊加晒欄杆
但個個都橫過馬路
隔唔夠30米已經有紅綠燈

安達邨/水泉澳邨都算啦，當你偏僻唔好住
但啟晴邨/牛頭角個地段真係好好
俾撚晒班新移民住
平日經過，個個都遊手好閑唔洗返工

我之前係麗晶飲完茶行過一次啟晴，根本係唔會有正常人，全部都係講大陸話（唔一定普通話）

住觀塘區會明

宜幾年起左勁多公屋

全撚部都大陸人黎

搞到觀塘區

所有新形公屋都已經係咁
仲有印同蝻

臭逼

水泉澳村都

成班廢老係到圍威喂

咁安達，安泰呢

真係，

搭親214去sp都見到支那畜醜態百出

之前有新聞講未來寶達果邊會興建地鐵站
雖然未有聲氣，但都

感覺上水泉澳無咁差喎, 利申岩岩搬入去

琴日行過保安道街巿果邊個公安村，都係好似返左大陸咁

只好希望啲蝗子蝗孫會港化

睇下點

啟晴的士勁好生意
lunch hour個商場餐廳個個爆棚 入面一堆堆c9 BB車(例 大家樂 金鳳)
根本個個都勁有錢 交通個個用的士 食飯餐餐出去食
反而鄉音問題無上面巴打講得咁嚴重 但都多
利申 住隔離麗晶長久觀察所得

有撚用咩，基本上你有手有腳都會過入息唔批

講多句
其實啟晴德朗兩條村計九龍城區 麗晶已經係觀塘邊界

申請緊 三人 一個番工 一個湊仔 一個bb
都就爆

有個中學同學係大陸出生 又係住啟情

爭咩丫，根本成個香港都虛有其表，只係大家眼不見為淨。就算唔講公屋，堆偽豪企一半都大陸人住。

識得個客有個住宅單位
之前租左比個大陸妹9000一個月佢自己住
之後佢抽到公屋完約
根本係大陸超有錢有樓有車有地
香港間公屋用黎渡假

根本就唔係單一個屋邨既事 而係全港既屋邨

我都係，同個老野卷二人申請，得我有野做，都就爆，差幾百

支拿蝗就住公屋，香港人就住劏房

lunch hour個區大量地盤佬

德朗撚表示認同
唔好講啟晴，德朗都係大陸村
成幢隔離左右都係蝗

德朗撚表不全層無一個係香港人除左我
南，泰，蝗，印都有

所有新邨都係，因為公屋條隊全部係大陸人。
仲要可以插隊

德朗撚
我個層好少少，有三戶係香港人

住緊
派左個面壁單位樓望樓
交通勁不便，咩都要靠隔離邨
勁多大陸人
寧願住舊樓

建制自己開個網上討論區
用來討論公屋申請同輪候
又搵佢d 人管理
張張圖大大個人名

新屋邨未入伙
民建聯已經派議員助理插旗派單張
免費迪士尼、派米、一日遊
平價證件相
日日擺檔

然後好多戇鳩好鍾意佢架

仲要廢到唔識教下啲大陸女人佢地同啲仔女

所有英國佬做既好野
去到支那人手上就變撚哂樣
英國佬做到的, 支那人係做唔到架

真係好希望可以驅逐哂呢堆假香港人,真蝗蟲 滾回支那去
條數分分中過百萬人, 仲可以舒緩香港既人口擠迫
將呢D咁低水平無教養既人趕返去佢地既祖國

揸車去個到都總有一班蝗亂過馬路 佢見到你架車係馬路到都夠膽死衝出嚟

啟晴邨根本係似十足私人屋苑 d裝修仲好過德福淘大d私人住宅
第日隔離多個地鐵站無撚敵

搭過214就知,去油塘,安達站勁多人落
成架巴士勁大怎大陸西味
好辛苦 d人一望個樣就知係大陸人
好想快d有私家車....

利申:潔癖

個站出年起好架喇

啟德個站已經起好
下面係上年8月26日圖片

係出年前後啲站先起好可以通車

啓晴撚表示屋企隔離左右都係大陸人

屌你好撚認同，成班蝗孩嘈撚到拆天！
啲蝗家長完全唔撚班啲𡃁仔，由得佢地自己樓下自生自滅
又勁無禮貌啲蝗 入𨋢唔撚識讓人出先，都未撚出就死迫入黎，做乜鳩姐
一落樓下全部普通話，一聽到佢地講野就燥！唔洗回鄉證都好似返咗大陸咁

其實全部新屋企都係 水泉澳,天晴,安達個D一撚樣

住係麗晶其實真係好似住係邊界

利申麗晶居民

岩呀
日日出車都一堆蝗係馬路
仲夠膽死話咪撞我囉

一入lift就係d蝗仔係度鳩叫

不過無計 自己無能力搬

你上面仲有廢老三寶
彩虹坪石啟業

有撚計，身邊識得九成中下階層都係娶支那女人，你娶完，佢落嚟幾年攞到身分證就離婚。跟住再同個支那佬結婚，申請落嚟，根本就係無限loop。睇個勢，過多廿年，香港應該得返唔夠一半人講廣東話。

唔係做唔到，係專登唔做
仲要用盡方法扭曲成賺錢工具/政治工具

普教中就係為左D唔識廣東話既小蝗蟲

可唔可以多幾條尚德邨

隔離村一模一樣
周街唔係大陸人就係啲一年有超過一半時間係大陸住嘅香港人
一係就新移民
想攞香港身份證但又係咁返大陸
返到唔夠香港居留時間
啲阿伯阿嬸全部都勁紅底 又日日睇啲咩大公報
見到呢啲人就會明點解建制咁多票
根本香港好多老少少嘅人/阿叔年紀全部都係佢地票倉

仲有九龍城2個都係係經民聯區議員
上個月先一車車廢老拉大隊去啲咩慶回歸午宴
派晒禮物咁 又派戲飛 5蚊張證件相
啲人仲唔仆倒去咩
屌真係一講就嬲 啲人係真心撐中國個種
見到billy fung個單就大大聲屌話 大學生搞咁多野讀好啲書好過啦乜乜乜

邊到黎 香港有條咁嘅村咩

大圍啲村好好多 見親都香港人 好幸福

自

呢啲係低質強國人
高質既都住私樓

國際化

新重慶大廈

清河邨係第一代蝗邨
但啲女夠大波

啟德啲女又肥又冇波

仲有逸東
閒日去到 個公園坐滿中年男人
個個唔洗返工唔洗做咁款

逸東邨領取失業綜援宗數，在全港公屋排名第二；低收入綜援宗數更冠絕全港；單親綜援數字也位列全港第二。全邨有4,868人依靠綜援生活，數字排全港第三。

D 學生妹幾正

[img][/img]

終於明白點解有人反對起公屋

附近個d 彩盈彩德咪又係
九成支那蝗同廢老

北區又係周街支那人

香港真係俾班有錢佬同蝗蟲玩晒
私樓貴到hihi 公屋俾蝗佔據
得番居屋價格合理少少俾你地班香港人爭餐死

啟晴 德朗兩條邨都好似大陸
無論係經過啲師奶 邨入面打工嘅人 定係隔離鄰舍
有九成都係講唔正嘅廣東話
仲要成日見住啲新移民啊媽掛住玩電話 由得啲細路橫衝直撞

喺香港大陸嘛

唔好話新屋邨 舊屋邨近年都多左好多支那蝗
班蝗子蝗孫日日都嘈撚到閪咁 真係想打柒佢地!!!!

正正常常土生土長既香港人生活咁多年都買晒樓搬走晒啦

新起架喎

我諗意思係依家公屋剩返果d全部都係蝗

天水圍撚表示心涼，平時笑鳩我地支那地方

香港人都有窮撚
不過仲係條公屋隊度

水泉澳係咪同樣都係呢

啟晴邨係中國建築啲做工好差
係用貴料
但貴料又再質素差+次貨
拉埋其實仲衰過大部分香港樓
第一批入伙所以多大陸人+廢老

德朗邨唔好睇外觀設計一樣
係香港公司起
典型垃圾料起嘅樓
第二批入伙所以多MK同二奶家庭

德朗用軟鐵整凳
啟晴用會生鏽嘅不鏽鋼整凳

btw, 香港料最靚造工最好嘅公屋
係石硤尾邨重建第5期

咁究竟邊個做出嚟好啲
貴料加垃圾手工
cheap料加正常手工

後者係好睇好用
前者係虛榮心

好多後生大媽

寂寞的少婦

成個東九都係咁撚樣

公屋有乜話靚唔靚料呀，全部支那預製落黎砌埋咋嘛

無知真係好撚可怕

只係知兩個邨同一個計劃
分兩個公司做
支那公司有鉛水
香港公司好似冇

this is lihkg

天水圍敢認第一，冇人敢認第二

aggar

屌你 普通話都唔明佢up.乜7
仲要出埋方言